蘋果又配合中國政府移除一款加密輸入法

腦洞鍵盤是一款聊天加密輸入法。用此輸入法將你的信息加密，不受app的限制，任何只要有輸入框的地方都可以使用。複製密文之後即可自動解密。兼容語音輸入。
- 火星文加密：把普通的漢字變成火星文，大家都看得懂但是AI無法識別。

---------------------------

因為傳出去的訊息是表情符號，中國的聊天軟體難以過濾你的談話，
結果就被蘋果從中國 APP STORE 下架，

連作者的微信公眾號都被永久封鎖：

gay cook good boy 獎你一塊狗餅

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

好彩轉會趕得切

好似係蝗寫

呢個真係冇道理 又唔係關政治事 又唔係敏感嘢
除咗政治審查再冇其他嘢可以辯駁

push

放心遲下會出返一樣既野
不過係政府出

收皮啦，蘋果不知幾尊重用戶，佢考慮埋用戶有機會發佈不實言論會有法律風險，幫你地做埋選擇，好公司，下一部手機會用蘋果

佢唔駛同你講道理

我覺得所有有關apple嘅野都unproportionally overblown

果然簡單就是美

奶共狗cook

無論係咩跨國企業都好總之中國部門一請中國人就係咁

香港可以download到wor(不過我都唔會DOWNLOAD)
隔離國家封乜春都唔關我哋事啦

Hong Kong is not China

香港人照買

apple永遠是對的

AI用返佢個app咪解到

'Hong Kong is not China'係講緊身份認同, 唔代表中國發生嘅事唔會影響到你

連登：Apple奶共唔計奶共

Push